\chapter{En serietidning}
\begin{ramtext}
\end{ramtext}

\newpage

\section*{Ickemansland}

Ett klibbigt regn börjar falla över en livlig gågata. Ingen tar notis i den redan kvävande sensommarsmogen.I ett gathörn ropar någon ut ''Tiondekorv! Tio centem hektot!'' Tydligen en bra deal, att döma av trängseln. Felicia skyndar förbi. Vore hon inte vegetarian skulle hon ändå inte investerat. En tiondel kött -- varans enda säljande egenskap. Vad resten, de återstående nittio procenten, var vill hon inte tänka på. Nåt syntetiskt. Stekoset får hennes mage att vända sig, trots gatans tunga atmosfär av petroleumångor och kroppsodörer. Hon skyndar på sina steg.

\Stycke
Under uppväxten åt hon ibland råttor och andra smådjur. Egen\-fångade: 100\% kött. Otillagat, varmt endast genom sin nyss släckta livsgnista. Sedan hon flytt in i i storstaden hade hon inte sett några råttor. Även om de stod att finna -- vilket de helt säkert gjorde; de var överlevare, just som Felicia -- var de antagligen lika naturliga som korvarna i gathörnen. Sedan hon blev stadsbo hade Felicia inte smakat kött.

\Stycke
Trots att solen står lågt är det fortfarande tryckande varmt.
